建制派原來唔敢喺區選前投彈劾特首議案而家拉緊布

佢地都屌人拉布屌得多，今次睇佢地點兜